第三者根本無錯

西鐵女車長朗屏路軌跳下尋死 消息：發現男伴已婚情緒激動

屌你老母成班連登仔道德觀念錯撚到離曬罩

第三者本身無另一半，追求自己鐘意嘅野有撚錯？只要佢唔係正室個朋友咪得，你地消費都唔會諗自己依件產品背後剝削左幾多人啦，依到香港呀，你估大陸呀打小三，牛唔飲水唔㩒得牛頭低，你怪你老公或者你男朋友啦，怪人地有撚用？如果有第二個出現搶走你另一半，而你男朋友係同你講清講楚先同第二個一齊，咁就連條仔都無錯，而家咩年代，拍拖就要拍一世？結婚都可以離婚啦on9

隻乸自己無能力留個老公就公審人，女車長唯一嘅錯就愛錯人，不過可能第二次個男車長係真心想離分同女車長一齊都話唔定，睇返篇文都同大婆攤曬牌，不過香港邊有女人會覺得愛錯人係真係錯鐘意左毒撚就錯啦

總結，第三者係無道德責任，問心你班連登巴絲有幾多個而家另一半係同你一齊之前唔係拍緊拖，或者你唔係拍緊拖？唔鐘意，搵個自己鐘意嘅根本無錯，被迫焗住同你一世？

拉，唔好轉移焦點，浪費注意力

明顯引戰
唔好咁低手好冇

你要拉就拉，屌你老母講下自己意見都唔得，你不如叫連仔ban撚曬所有唔關運動事嘅post啦，依到討論區呀on9，你唔同意就拎啲料出黎，低手，低你老母咩，我擺明係屌柒緊班道德撚架啦

Demoralisation

喂你同你啲同事都幾好撚架喎
抖一抖就出嘢
見你咁撚慘好啦今次唔撳不推文啦